發覺好似冇乜勁黑人攻中

除咗Yaya、施多夫 仲有冇勁嘅黑人攻中
好似好少黑人踢攻中又踢得勁

古烈治，勁到仆街

黑人做運動通常唔用腦

白人通常偷食

實有人吹奏咩jj奧高查

笑4 勁就唔洗踢保頓

譚德塞
武漢隊助攻王

細哨算唔算黑人？

Willian
Ndombele
Pogba

黑撚普遍身材高大又跑得，勁嘅都拎去打防中/翼掛

黑撚冇射術

冇勁黑人龍門

黑到剛果果種全黑真係少

前鋒算有，中場就真係少，數埋都係得YAYA Pogba

毀痢安

奧高查

okocha

我巴西架67

簡迪

連加特

米基爾

黑人發育早，喺青年軍時期只需要屈身體質素就企穩到陣腳，而多數教練都會擺佢地喺箭頭或者中堅一路踢到成年，咪自然少攻中出到嚟

上一個真正有射術嘅力加叫杜奧巴
宜家都數唔出

拿鐵斯踢左十幾廿年修咸頓咪好廢

杜奧巴，伊度奧，米拿，韋亞？

貝迪斯以前個 Emana

宜家呢個年代冇乜啦 包皮呢種曬黑唔計

白人就係用腦先學識偷食
攻中最食腦

黑人打下防中咪幾好

荷蘭版韋拿老母

現役又勁嘅除咗韋拿杜姆、普巴仲有冇

四眼佬戴維斯算唔算？

文尼？

文尼？奧巴美揚？

文尼黑黑地啫

冇一個係攻中

攻中要用腦

黑人真係無技術型

朗拿甸奴

拿鐵斯係邊銀個 你老師教你用大陸翻譯呀
抽水狗, DEALY呀你

小朋友見識少仲咁撚死惡

payet

黑人通常偷嘢食

好柒

咁點算叫黑

"拿鐵斯係邊銀個" 你都唔識

你就真係見識少嗰個

黑人用腦就閪

po埋link好撚型呀新會然小朋友

迪達

本身世界上已經無咩勁嘅攻中

連登總有尼d井底柒頭衝出嚟柒

屌你黑黑地柯南入邊果隻先叫黑？

細哨：「屌你個非洲啊，我巴西架碌柒！」

冇人提過 無啦啦攞佢出嚟插jm9

施多夫囉

講下笑啫

咁非洲球會啲青年軍係咪冇攻中？

Defoe Lacazette Auba

守中

著手英超啦你

防守中場

On9

我諗除非你真係好勁，否則中場大腦10號個位普遍唔會俾黑人踢，知點解啦

無人講黑施丹....

認真答你 唔講政治 攻擊型中鋒 奧尼爾勁到爆炸

防中同翼鋒唔使用腦鳩掃鳩爆就啱黑人

非洲黑係少d
但歐洲同南美黑就唔少

潛台詞：我單手震一震個龍門就檔撚死你

諗落真係可以唔踢攻中
一味斬再屈速好似仲實際

我諗Ching講嘅黑人係膚色上多過血统上

好好笑呀

又一個

巴西唔可以係黑人？

唔係
我講緊迪亞比

巴西就唔計黑人既話，咁施多夫條仆街荷蘭橙都唔算黑人啦

Sor9,條友而家係邊？仲話新大賓周

首先訓練環境？非洲球隊嘅踢法依唔依賴組織？跟住有冇人搵佢地去歐洲？因為suppose攻中喺歐洲本來就唔缺乏

傷完又傷傷到收皮

施多夫

上季既Doucoure

Willock

Yes 收咗rmb唔攻中了

黑人踢攻中曬料

黑人無腦打唔到play maker

Xavi Simons

韋洛克

普巴

jay jay okocha

奧巴美揚唔夠黑

滴螺絲小朋友 夠鐘熄機做功課喇

屌你老母關你撚事

真係唔洗
學利記打433 skip中場
兩翼鳩爆

小朋友 明你點解柒未呀
駛唔駛請教下你爸B解釋俾你聽呀

柒出嚟

佢都幾明顯係非裔

拳王阿里都冇？

又一個
好多新會然

佢話黑人呀
有撚講非洲啊

真係唔知邊個小朋友

佢曾經真係比人叫尼日尼亞美斯

比摩連奴改到變防中

Ya ya, 施多夫都唔係拖丹 、列基美、D施華果種 中場大腦型派牌攻中啦

列基美算唔算

咁點解英撚都好少出到十號？

拿鐵斯大陸譯李迪西亞🥱

列基美嗰類依家球壇都好少

Sturridge

半個黑人傑斯

拿比基達

文尼成日黑口黑面姐

Jay Jay Ohocha

經典撚新會然嘅伏

祖連奴

老馬剋星

佢算黑人咩

列基美當踢嗰時已經好少佢嗰種 舊式少跑動派牌為主嘅攻中， 而家有邊個似佢？

而家球隊戰術容不下列基美呢類攻中

唔通美國個d唔係黑人咩

唔識 古烈治 , 奧高查 ?
樓主球齡細 , 大家唔好怪佢

messi

荷蘭叻個堆蘇里南都算黑人咩？

喂你有冇google啊

佢好似叫黑施舟
唔係小花

傻閪啊

巴西喎

曬黑左就黑人？

踢波有咩位置唔用腦可以上到位?

你點定義黑人？

黎自非洲就計黑人？
曬黑就黑人？
皮膚黑就黑人？

巴西多數係南美原居民+黑人混血(好似係)

曬黑左算唔算黑人

乜血統先叫黑人

要用腦既位佢地做唔到

我一開始就問黑人定義

血統
國藉
膚色

定點

咁既血統算唔算黑人

咁比利算唔算黑人

叫樓主定義點先叫黑人

黎自非洲
黑皮膚
國藉

定係點

巴西原居民+之前由非洲移居去既南美洲既人混血

叫唔叫黑人

呢個唔係講笑
見到個鬆型都驚

成個post冇人講比利

係我淨係記得佢同小花一齊拎獎

防中搶波佬

咁點解英格蘭又冇？

但好似唔係9搶，會好易失位

估唔到咁多人無睇過

冇啦，種族歧視（用鍵盤）嘛